信長之野望，你地最鍾意用邊個勢力開局？

統一策略點安排，鍾意用邊啲將？

一條家

首選

次選

大友
先打廢國
用咩人唔洗我都講

織田軍

用信長單中開波褲電卷-->閃介-->手劍爆彈-->落石
再用落石電卷洗兵洗人頭-->吉鋼-->鬼徹
之後轉做半法半打裝

係咪有啲誤會？你果啲係窩膠黎

係咪仲玩緊11.2b

應該咁講
淨係識玩11.2b

上杉姐姐

先去四國搶左一條兼定,天下可定

伊達 島津 長宗我部 大友 基本上實贏

「聲明」窩膠撚請勿騎劫此Post

獨眼龍，一舉盪平東北，之後橫掃天下

通常都玩毛利 又多錢又多人

上彬姐姐開波
切柒都打左武田搶q左真田家同十勇士堆妖人先

有無啲玩廢柴勢力嘅強人係到？

我玩島津隔離果個肝付
天道起分城喺邊界 派修路工人引島津出幾百兵出黎打佢，分城就出成萬人圍屌返島津果幾百
慢慢磨晒佢d兵再圍城
2年左右拎到島津 用佢人打返上去

呢啲先係架麻

反而唔鐘意玩織田，打完中國四國九洲，東北就會有人統一左
之後就大家都全部城50萬兵唔知做乜9

我會玩第一個劇本做織田信秀，跟住睇劇情

咁樣正D

勁既大名 再食兩個勢力基本上己經唔洗玩落去
玩廢柴先有挑戰性

淺井單中

真田

創造唔太識玩

就係想睇下有無高手用廢柴點開局

abjhwwum
umn8kcsc

好想玩番 邊到有得dl?
仲好記得唔知邊個版本攻城打野戰有得入第個模式打 上杉軍神加鐵壁再加神速真係屈撚左

大家有咩心水將士好用？

一條 唔洗諗咁多

初初玩唔知邊隻版,係尾張個頭搵極都搵唔到信長
之後先發現原來個個時期要用佢老竇信秀起手先

兵農分離 火槍集中使用 南蠻通商 咩將都咁好打

我記得有一個一條好好打 有一個一條全能力都唔過20

一條兼定 真男人一定係用佢嚟開局

斯波義銀先無真大佬

信長之野望住你

鍾意用分城勢力
那須/田村/千葉之類

只係玩到革新 里見家都幾刺激

有個成就係要用個冇主城君主開局 用九州有馬家開局最易 有3個支城 儲資源等人打仗 偷襲有龍造寺隆信嗰家 再同島津同盟打大友 已經同其他大勢力冇分別

武田 打爆關東之後直插陸奧 ，然後向中國進後

里見 長野
里見比人塞死
長野比人圍死

戰略上島津家無得輸
最角落
人才多
無後顧之憂

正係島津幾兄弟已經玩撚哂😂

後期D劇本豐臣家發展得好快,用伊達島津呢D霸咗一邊之後,豐臣多數已經食埋毛利長宗我部,玩到咁上下肯定係同佢慢慢磨,同埋佢中間地區D城(原本織田嗰D)距離好近,好易互相支援,唔係有得屈會戰真係有排打

天王山 明智軍

玩過右上最角落頭個個勢力，已經唔記得最後點樣打到落去

睇完張圖 諗返起戰國蘭斯

隻hame好好玩
跟本唔洗睇h圖

其實垃圾大名食兩個勢力都一樣唔駛玩落去了

利申：一條兼定本人

勁大名易食d嘛
你玩一條都要等長宗出兵打人先偷到佢雞

咁玩廢勢力係要偷襲架喎，唔係坐係到等死

玩開信12 最鐘意如夢同關原既真田家
想做高手真田家破局係基本
好鍾意真田一門三傑既故仔

島津 信長

用其他勢力有個問題 打到中後期魔軍織田爆兵農分離之後 中庸同保守既大名係唔會夠打 就算夠打打到尾張美濃近基附近 都會俾織田源源不絕既兵力磨死 佢個d武將又個個都咁好打 好唔公平其他勢力得將個打得 打到咁上下兵糧 金錢燒曬唔夠織田打 織田東西線一齊開打對織田唔係問題 仲要打落一座城 多一個部隊 自己多一分壓力 以上係ai軍團自己控制

織田打9州又係 如果島津佔曬成個9州 淨係北面攻係攻唔入 仲要係東面派兵分散 個到有排磨 磨到d一線武將返黎先有得打

有無link download

就出嗰隻點睇？
不過koei啲戰略遊戲戰略性都幾低
霸得十個八個城就開始悶，因為統一只係時間問題

信長出全打後期幾蝕底

朝倉
先踞北陸京畿 後滅織田武田
視天下之局勢 或聯東攻西 或聯西攻東
大業可成

82無史

最上義光
龍造寺
佐竹義重
呢幾個好玩

關東堆友
北條 里見 佐竹
統一關東先

北條唔算難

北条應該係島津等級